蘋果：猝死警昨晚與同袍在警總內飯堂晚飯，其間曾飲過一杯酒

據悉，死者年約30餘歲，隸屬港島總區重案組的刑偵探員，昨晚與同袍在警總內飯堂晚飯，其間曾飲過一杯酒，之後感到不適返回堅偉樓2樓辦公室休息。其隸屬隊伍上班時間多數為朝九晚五，疑因此深宵時分無其他同事在場，直至早上他被發現昏迷辦公室內時已全身冰冷，身旁有嘔吐物。

返工時間係員工飯堂飲酒

俾人落毒？

可以飲酒? 唔怪得成日見到都好似癲癲得得咁

比北大人賜毒酒？

紀律部隊工作時間飲酒

飯堂有酒飲咁撚爽

飲到wingwing 地出去TG放題

返緊工飲酒？

都幾肯定通例有一條係on duty 既時候唔可以飲令人昏醉既野
不過是鳩但啦
皇軍邊有規矩

翻工飲酒

嘩 番工飲酒

PIN THIS

幾時曱甴署長出嚟講：有啲有心人士，對呢啲話題，如獲至寶

藍屍：我唔信！Fake News

又話27歲？

堂食丫拿

手足顯靈

飲完酒唔怪得on duty個個都亂黎

每日一單，唔好比佢停！

警隊真係亂9咁黎無枉管

強哥都話做得狗更應該知法犯法

唔通係飯堂啪冰又要話你知咩

燕雲台嗰思兒

6點後可以堂食？

晚飯 即係六點後啦 找埋堂食條數先好走

最後發現係自己身體出現問題

大日本皇軍應該有規矩過黑警

猛鬼攞命

紀律部隊，返工飲酒

食完冰唔好飲酒嘛

飲咗酒可以拎住支槍四圍去，香港真係好安全呀

撚有可能一小杯，劈酒就有

最多咪訓斥

咁咪要搵多個人落去訓斥

謀殺案

冇可疑

take野都得啦

番工飲酒咁撚chill

返工時間飲多杯先啦
講咁多

啲酒係咪加咗冰呀？

1. 晚飯堂食
2. 返工飲酒

紀劣部隊

黑警工作時間飲酒加冰

好chill喎

藍絲：死黃屍，黑食堂

係廁所吞槍都係咁

上年已經話佢地take左野先action

飲完酒打人打得狠啲

可能加咗k仔 又飲酒 太high

到最後會寫到佢係飲水
好似白粉當鹽咁

警總飯堂有酒飲 咁正 CLS 架wor

毒酒

渣架 一杯就瓜老襯

白酒

杯酒好黃

飲完以後都唔洗翻工

無紀律部隊

知道太多，畀人投毒

警方毒品調查科，前日(3日)在元朗拘捕一名男子，涉嫌販運超過682公斤俗稱「K仔」的懷疑氯胺酮毒品，總值逾4億港元，為本港歷年以來最大數量的氯胺酮毒品案。

有冇關係？

唔係點解稱為黑警畜牲死全家

知法犯法

畀人搞掂咗？

市民冇得去酒吧
警察就番工有酒飲

真係飲酒定吸完毒唔比得人知求其話係飲酒呀？

返工飲酒

咁荒謬既野 死左都唔可憐

下世唔好再做支那人隻狗

好慘，一定係太多ot

一杯酒就死，渣

咁大批，都似係OD死

法例都唔洗跟
通例行開啦

佢咪又話係假新聞

乜野部隊有得朝九晚五啊

點鬼知
可以同之前4億k仔有關

返工時間金莎冰溝酒飲

狗仔強:香港狗隊克己慎行

狗隻唔可以亂咁飲酒

唔食得洋蔥架

叫咗你唔好Take完嘢飲酒

人嚟，賜毒酒

推推推

一杯入魂係咪就係呢個意思？

分贓唔勻？

2人限聚

一杯

Hitman

大蛇唔飲幾杯點招呼人呀

being unfit for duty through intoxication

武漢肺炎，烈酒再引毒上腦!

一杯我信
唔通會劈酒咩

皇天擊殺!!!

強姦殺人偷野都得，點解唔飲得酒

一打定一杯？

咁報法，落毒定點

渣ga 一杯就冧 仲要一冧醒唔返

肯定成班人隊酒隊到死左件

成班劈完冧左掟佢入房休息
即刻明晒

Pin this

黑警執勤時亢奮程度好似吸食完毒品咁

番工飲酒？

下 返工飲酒？

返工飲酒
快啲落去訓斥佢

黑警應該齊上齊落，快啲一齊落地獄陪呢隻死狗啦

開香檳慶祝

冇撚有錯

咁要問米先得

咪話咗6點後肺炎會開工囉 自己都唔撚識做

紀律部隊可以飲酒？
唔怪得個個都好似醉酒佬痴線咁

已訓斥，不過真喺冇下次

最緊要人有事！
報應嘅嘢，話到就到，避唔嚟嘅！

啊sir飲酒唔使你教

偷嘢嗑藥醉駕非禮強姦吞槍都得 飲酒點解唔得

矛台一杯

防暴警察大叫「今日開香檳慶祝」

明明全香港晚市都禁堂食
點解警總飯堂唔駛禁？
而家唔聽話出左事喇

工作時間飲酒

皇天擊殺

果然有特權，陀槍紀律部隊竟然可以飲酒飲大左點算

死得好

唔飲酒唔take野 點出黎行

屌，又呃撫血金

交返D長糧、乜乜金出嚟，公帑黎
返工飲酒喎

警察飯堂有冇限聚令？

抵啦

猛鬼差館

果杯咩酒咁撚勁

酒足

訓斥下隻猝死狗咪算

會唔會個死者知道咗啲不可告人嘅嘢，
比同袍落毒？🤨

抵啦 夜晚有堂食

威士忌加冰

差人做野唔駛你教

重案組原來都有得返朝九晚五

一係比人發現想爆大鑊
或者得罪高層，勾嫂定講野得罪，好似黑社會咁解決個下屬

返工飲酒幾chill

應該食左其他藥

警犬特別多猝死案
呢個世界係咪真係有報應

要拎條屍去審

上埋電都仲得

黑警比天收

下個到你同你全家 睇緊連登既黑警

開工成班飲酒 成班以為返地盤？

牙蛇唔識飲咪唔好飲囉

改左啦
依家話休班啦

事實證明2021年仍然有連登仔因為有狗返工偷飲酒感到驚訝

手足做到野
落毒成功！

賜酒

紀律部隊工作時間飲酒
紀律部隊工作時間飲酒

飲酒提神唔洗你教

記得收返佢間宿舍

屌你老母做差佬真喺好撚嘢

飲多幾杯

飲到興起猜埋梅

講啲唔講啲咋？
酒連埋啲咩吞呀？

但隻狗話見唔到有酒........卸責...

帶埋仔女老婆

警察返工飲酒？

仲未有吞槍gif?

中國釀製既酒?

紀律部隊工作時間飲酒吹呀，知法犯法吹呀.

警察可以返工時間飲酒、吸毒、強姦
果然係全地球最有紀律既部隊

自己一個飲呀？
狗飲酒緊係死啦，食糖都屙爛屎

飲完酒開工?

陀炮架喎?

得架咩

似自己啪野加酒精

工傷喇！
可以入浩園呀正呀

之前咪講過狗屋canteen申請續酒牌

滅口？